[拼百圖蔚藍海角]英國皇家雅士谷賽期討論區

聽聞樓主會戒海外賽

收到風樓主一棍天下為一

不了

Cash out所有錢
廢事做錯事

咁唔一棍但場場天下一都買啦

欣賞

10$

好想睇嗰兩場揀手賽
大不列癲
英皇阻住五世

有無我愛驅跑

成堆香港水魚

百回夢

555

咁呢兩場係出好多好野嘅
近年有美麗之星 我歌 精明才子 大雄圖呢啲

布宜學今次有咩勁馬騎

第一日有電擊 海軍同畫風喎

我都同問

迷學少算，準備要同我雅分手了

LM

Yoshida譯優仕達

DECLARATIONOFPEACE (USA) 和解宣言 (美)
和解

GUARD OF HONOUR (IRE) 御林兵 (愛)
馬會班撚樣儀仗隊譯做御林兵

循例負評樓主，因為佢唔係一心以血汗支持天下第一

又迫害

精神上支持

拼百圖係咪用霍清最愛既牙誠

無禾愛駒百回夢 不賭了

戒

原來有百回夢
跑女皇安妮

第一日無 第一日不買

大棍百回夢WIN

今日你戰況如何

中左達p 同扯白旗p

波輸返哂

幾時跑
星期三晚跑完星期六日頭有得再跑，好爽

同路 馬仔贏果d有大半輸返落法國到

中到扯白旗咁堅

海外賽六月十九跑第一日

下一次香港賽馬日係六月二十四日

追左2注高伯新蘇狄雄
啱啱又買咗冰島
又回一回血

回到血咪好

蘇狄雄好似一係田草跑低少少咁，啲馬都好下風

見蘇狄雄高伯新又嚟冷門先買

不過本身都麻麻地呢對騎練

呢兩條仆街成日去啲冷門馬

why j.size唔分D馬去皇席提款

呢輪賺得太多 想俾人賺下

笑4

希望有一年可以去,感受下賽馬本來係高尚的社交活動

點都好過香港,除左賭之外都係賭

杜拜超級星期六，世界盃嗰啲
當地好似真係零投注

我夠知回教係不准賭博

但係歐美有樣好,就係就算賭都唔似香港咁喧賓奪主

香港都有人會想宣傳賽馬運動，但真係好難。
一來劣根性既文化，二來古惑野多。
大家搞搞下，又去返錢銀上既問題去諗，離不開賭。

牙拉去講講座都俾人屌鼓吹賭錢
老實講 係香港人本身對賽馬有偏見

凌晨睇返以前d賽馬片 發現原來炒飯哥都騎過步步友

詠彩繽紛都騎過唔少次
步步友似替工

我炒

報名表都冇得刨

Royal Ascot 外國賠率

要閉關了

可能晏啲會出排位

報名表都有既

點解

條炒車三重彩唔中
買早一場咪好 都係我頓膽

睇跑馬

俾英國人見識下兜大彎塞車

隻雞翼手步步友應該唔係好鍾意

星期三比我地休息

留個名先

Santa Anita平日場內9成人係香港移民阿叔

辣殺

搵post搵咗好耐

無排位表 無人討論

睇住Racing Post 嗰表先囉

體育台個個講緊世界杯

唔識睇馬買哂藍營算喇

梗係買貓囝偶像啦

天下第一 轉播例柒

收到風
今鋪去馬

一棍未 貓

Blue Point

學少騎你

戶口得返20
一棍毆落去

Racing post 已經有完整嘅排位了 大家自己去睇下

睇緊了
唔該曬

有茅lin?搵唔到

點解隻百回夢會無賠率?

精彩鬥士

有冇巴打睇緊85台

THANK YOU BRO

睇99台 德國對墨西哥

依家有了

手足想gchi我愛駒？

好奇點解之前只係佢一隻無賠率 投注策略: 淨屌藍衫W

馬會都出咗排位啦

等你一棍水

星期日怎樣

星期日有d咩 冇睇

上個賽日田草
有無買

屌你 星期六黎

JUMP

針了

屌你 記錯了
咁星期六有無參與

買咗Mexico +1W

羊少少 好心痛冇買承你所願

理 想 進 程 ： 雷 神 放 眼 全 球 大 賽

騎 師 莫 雷 拉 赴 東 瀛 發 展 ， 他 於 官 方 訪 問 時 提 及 到 要 為 自 己 職 業 生 涯 ， 爭 取 更 遠 大 目 標 ， 遺 撼 的 是 若 然 繼 續 留 港 便 無 法 達 成 。 已 於 香 港 摘 下 國 際 賽 日 四 項 錦 標 、 香 港 打 吡 以 及 首 位 贏 得 四 歲 三 冠 之 騎 師 ， 在 巴 西 猛 人 心 目 中 仍 非 遠 大 目 標 ， 可 見 香 港 在 強 者 眼 中 只 是 個 氹 仔 。 如 要 成 為 偉 大 騎 師 名 流 青 史 ， 贏 得 經 典 大 賽 是 基 本 要 求 ， 而 香 港 確 實 不 能 給 予 莫 雷 拉 達 至 偉 大 這 一 層 次 。 有 資 深 馬 評 人 常 言 ， 頭 馬 數 字 多 只 是 一 個 台 階 ， 真 正 高 手 是 贏 得 大 賽 ， 任 你 贏 幾 多 場 三 班 賽 ， 含 金 量 遠 不 及 法 國 凱 旋 門 大 賽 或 英 國 冠 軍 錦 標 。

英 國 為 現 代 賽 馬 發 源 ， 被 稱 為 天 下 第 一 高 手 莫 雅 ， 早 已 去 到 一 個 貴 精 不 精 多 的 境 界 ， 非 大 馬 場 大 錦 標 都 不 易 見 他 出 手 ， 情 況 就 正 如 世 界 排 名 頭 五 位 的 職 業 網 球 員 ， 目 標 一 定 放 於 1 0 0 0 系 列 賽 或 四 大 滿 貫 。 既 然 香 港 沒 有 極 具 認 受 性 的 經 典 大 賽 ， 莫 雷 拉 想 話 再 進 一 層 樓 ， 離 開 也 是 唯 一 選 擇 。

當 然 ， 要 在 芸 芸 高 手 中 突 圍 而 出 並 不 容 易 ， 但 是 莫 雷 拉 是 個 出 色 的 運 動 員 ， 必 有 一 股 競 爭 慾 望 以 及 不 甘 現 狀 的 心 態 。 不 敢 說 莫 雷 拉 可 達 至 靳 能 、 魏 德 禮 等 殿 堂 級 地 位 ， 但 巴 西 猛 人 那 種 勇 於 挑 戰 自 己 ， 不 願 停 留 在 舒 適 區 的 精 神 ， 好 值 得 港 人 學 習 。

蘋 果 頭 條 ：
當 巴 基 之 星 遇 上 美 麗 傳 承 … …

【 本 報 訊 】 今 屆 誰 是 馬 王 ？ 普 羅 馬 迷 均 認 為 是 「 美 麗 傳 承 」 與 傳 奇 馬 匹 「 巴 基 之 星 」 之 爭 ， 後 駒 能 否 再 次 上 演 「 輸 在 起 跑 線 （ 缺 陣 逾 半 年 ， 季 尾 才 兩 勝 Ｇ 1 ） ， 贏 在 終 點 線 。 」 ？ 還 是 「 美 麗 傳 承 」 可 領 放 到 底 （ 由 季 初 起 五 勝 級 際 賽 ， 包 括 三 項 Ｇ 1 ） ？ 一 切 由 馬 會 及 評 馬 協 共 六 人 組 成 的 選 委 會 票 選 ， 難 免 存 在 主 觀 成 份 。

今 屆 馬 王 原 本 呼 聲 最 大 的 ， 是 囊 括 季 內 2 0 0 0 米 G 1 香 港 盃 和 香 港 金 盃 並 刷 新 了 紀 錄 時 間 的 「 馬 克 羅 斯 」 。 但 「 馬 克 羅 斯 」 接 著 在 主 席 錦 標 和 女 皇 盃 都 當 了 包 尾 大 幡 ， 到 了 遮 打 盃 更 因 考 閘 不 及 格 連 跑 也 跑 不 成 ， 自 然 大 大 減 分 。 因 為 ， 在 馬 迷 心 目 中 ， 馬 王 縱 然 未 能 次 次 跑 第 一 ， 卻 也 不 可 以 一 再 跑 包 尾 。

代 之 而 呼 聲 壓 一 的 是 季 內 五 捷 包 括 G 3 慶 典 盃 、 G 2 沙 田 錦 標 、 G 1 香 港 一 哩 錦 標 、 G 1 女 皇 銀 禧 紀 念 盃 、 G 1 冠 軍 一 哩 賽 的 「 美 麗 傳 承 」 。 無 論 計 贏 分 級 賽 抑 或 只 計 G 1 ， 「 美 麗 傳 承 」 都 冠 於 同 儕 。

不 過 ， 去 季 曾 於 比 賽 中 途 自 動 停 步 、 今 季 復 出 又 連 續 三 場 飲 恨 梗 頸 四 的 「 巴 基 之 星 」 ， 季 尾 竟 從 谷 底 一 下 子 飛 越 巔 峰 ， 輕 取 女 皇 盃 和 遮 打 盃 兩 項 G 1 ， 聲 勢 已 直 逼 「 美 麗 傳 承 」 了 。

「 美 麗 傳 承 」 和 「 巴 基 之 星 」 的 性 能 不 同 ， 一 匹 是 一 哩 馬 ， 一 匹 是 長 途 馬 ， 所 以 從 未 在 Ｇ 1 碰 頭 ， 不 過 兩 駒 就 因 爭 當 選 馬 王 上 演 一 場 「 世 紀 大 戰 」 。 哪 一 匹 更 應 當 選 呢 ？ 以 英 文 Horse of the year 為 據 ， 「 美 麗 傳 承 」 也 許 可 以 秤 高 半 綫 ； 但 以 中 文 「 馬 王 」 為 據 的 話 ， 從 出 道 一 刻 開 始 已 充 滿 星 味 且 經 歷 過 大 起 大 落 的 「 巴 基 之 星 」 則 佔 盡 上 風 了 。

「 巴 基 之 星 」 出 自 香 港 國 際 拍 賣 會 ， 可 說 由 零 開 始 。 但 初 試 啼 聲 即 一 鳴 驚 人 ， 在 新 馬 1 2 0 0 賽 事 ， 出 閘 大 脫 腳 ， 竟 然 一 條 直 路 由 包 尾 反 先 ， 末 段 締 2 1 秒 2 2 的 G 1 水 準 。 比 賽 視 頻 網 上 瘋 傳 ， 全 球 注 目 ， 一 戰 已 奠 定 明 星 馬 地 位 。 去 季 「 巴 基 之 星 」 進 軍 四 歲 馬 系 列 ， 卻 一 而 再 的 受 制 於 後 來 戰 死 沙 場 的 「 佳 龍 駒 」 ， 鬱 鬱 不 得 志 ， 只 能 發 出 「 既 生 瑜 ， 何 生 亮 」 的 浩 歎 ! 更 有 甚 者 ， 季 尾 一 役 ， 在 莫 雷 拉 胯 下 跑 了 百 餘 米 便 自 動 停 步 ， 拒 絕 競 跑 ， 觀 眾 的 驚 訝 不 下 於 目 覩 其 初 出 狂 追 之 勝 利 。 其 後 的 試 閘 ， 「 巴 基 之 星 」 仍 然 到 時 到 候 便 收 步 收 工 ， 劣 習 養 成 ， 大 部 份 馬 迷 覺 得 其 競 賽 生 涯 很 可 能 就 此 劃 上 句 號 。

爭 馬 王 再 上 演 「 輸 在 起 跑 線 」
好 不 容 易 把 劣 習 糾 正 ， 「 巴 基 之 星 」 被 禁 賽 逾 半 年 ， 可 謂 再 次 上 演 「 輸 在 起 跑 線 」 ， 到 季 尾 復 出 頭 三 場 都 做 了 梗 頸 四 ， 又 給 人 黔 驢 技 窮 的 感 覺 。 然 而 ， 就 在 人 人 睇 死 之 際 ， 「 巴 基 之 星 」 來 個 絕 地 反 擊 ， 連 下 兩 大 G 1 ， 揚 眉 吐 氣 ， 令 堅 持 擁 戴 牠 的 粉 絲 熱 淚 盈 眶 ， 也 令 一 度 離 棄 牠 的 粉 絲 重 投 牠 的 懷 抱 。

「 巴 基 之 星 」 平 生 歷 練 之 曲 折 ， 堪 比 拍 成 電 影 《 壯 志 奔 騰 》 的 美 國 一 代 馬 王 「 海 餅 乾 」 。 「 巴 基 之 星 」 能 否 加 冕 馬 王 是 個 未 知 數 ， 但 在 「 冠 軍 人 馬 獎 」 起 碼 坐 二 望 三 。 「 最 佳 長 途 馬 匹 」 獎 項 ， 已 袋 袋 平 安 。 基 於 平 生 夠 傳 奇 ， 由 普 羅 馬 迷 票 選 的 「 最 受 公 眾 歡 迎 馬 匹 」 ， 其 呼 聲 實 遠 在 貴 族 出 身 的 「 美 麗 傳 承 」 之 上 。

馬 迷 點 揀
鄭 先 生 ：
「 巴 基 之 星 」 嘅 衝 刺 強 勁 ， 令 佢 充 滿 星 味 ， 贏 女 皇 盃 及 遮 打 盃 欣 賞 性 都 好 高 ， 而 且 隻 馬 曾 因 為 罷 跑 而 被 禁 賽 ， 佢 能 夠 克 服 罷 跑 陰 影 ， 重 新 振 作 ， 充 滿 傳 奇 色 彩 。 「 美 麗 傳 承 」 都 係 好 馬 ， 但 跑 法 以 放 頭 、 跟 前 為 主 ， 走 勢 可 觀 性 冇 咁 吸 引 。

譚 先 生 ：
「 美 麗 傳 承 」 贏 出 香 港 一 哩 錦 標 ， 當 時 嘅 對 手 甚 強 ， 而 且 隻 隻 嘅 狀 態 都 處 於 顛 峰 ， 呢 場 頭 馬 難 度 極 高 。 相 反 ， 「 巴 基 之 星 」 冇 參 加 過 香 港 國 際 賽 日 ， 而 贏 遮 打 盃 嘅 對 手 狀 態 都 唔 夠 銳 ， 更 有 兩 匹 對 手 「 時 時 精 綵 」 及 「 大 雄 圖 」 一 樣 嚟 自 告 東 尼 方 面 ， 說 服 力 較 弱 。

陳 先 生 ：
「 巴 基 之 星 」 嘅 後 勁 令 人 熱 血 沸 騰 ， 令 我 非 常 難 忘 ， 隻 馬 贏 女 皇 盃 一 役 ， 亦 幫 我 贏 錢 ， 雖 然 只 係 贏 幾 十 蚊 ， 但 令 我 好 開 心 ， 我 支 持 「 巴 基 之 星 」 當 選 香 港 馬 王 。

個post難搵到
原來下次香港賽馬等星期日要

係呀

無人推

蘇萊交曬D馬比蘇銘倫喎，今次仲唔fat fat

拼百圖

誠仔要騎老闆嘅馬冇得騎拼百圖

霍清一定好傷心
拼百圖無誠仔用蘇神 4455啦

唔會卦

條路似想行我上年隻愛狗，Ribchster條路
不過佢叻係已經嬴咗杜拜草地

等睇貓囝偶像

一坐落去即刻彈甩幾個馬位

一坐落去已經冇了

橫掃英愛法一哩G1 指日可待

shoot?

跟咗

連牙誠都跑得好
用蘇神可以水泥GEL

拼百圖會唔會嫌短

自己都負皮咗自己

要正評，先要負評自己

老豆係美國食完泥之後柒到而家

的確跑一哩未撚嬴過
真係靠蘇神早少少迫起佢

安妮—》薩塞克斯—〉傑克莫華 —》隆尚磨坊大賽—〉英國冠軍一哩錦標——》育馬者盃
今鋪仲唔做一哩王

贏咗樂景傑，其餘收曬皮

馬》》》足球
賠率同可觀性都係

型撚到

呢隻真係幾好馬
杜拜改變跑法，放頭輕鬆到水泥GEL

儲完氣
聽日表演

岳少好似話再去食泥

係啊 挑戰Justify

最大對手應該係coolmore 朵花

上一場NOSE TO NOSE嬴隻電擊長矛
兩隻都彈甩後面

唯一疑點好似未跑過ASCOT

睇你偶像發揮了

lm

炒地王 夏寧敦夫人 ( - )
LANDSHARK (GB) 3 棗 雄 Mrs John Harrington []

我屌

我偶像

咁就係咁先

你偶像唔係毛里裘斯巨星咩

Benbatl 點解冇跑樂景傑

去完杜拜之後休息

死黑鬼返非洲比馬屌啦

星期三場威爾斯親王錦標好撚正

金庫神偷

係

鷹爪刀應該比佢又撚狗
上個月先比佢大勝 輸到都唔似真既

信藍營反cup!

CLS狗會要班廢中廢老兩日連鬥
世界盃筆數都未找得晒

學少真係型撚到仆街
次次參與佢都有得執下

馬場男神

講起布宜學 梗唔少得俾阿般多名利玩死

阿般認真起上黎邊有騎豬夠佢玩

不得不承認佢騎功真係掂

Cool Moore 先係男神

約定咗fd 12月睇浪琴表

個日我Call馬嗌爆以奇用兵

鷹爪刀又出嚟㭍，嫌上場輸得唔夠多咩

有興趣大家可以睇下
阿淘+思力+海外腎既組合

無人傾馬
仆街

個個去睇世界盃

係

想傾咩先

各巴打有咩重心

睇黎睇去都無乜心水
即場先算

又世界杯又返工仲要跑4日馬
仆佢個街完全刨唔切

學學自己柒 朦朧美態呢隻都輸比多名利

外國馬少掂 都係攬住學神少少地玩下算

尋晚無睇波，訓覺，爽歪歪

皇席大家點睇？

呼籲大家咪賭下盤盃
死得好慘

第一輪姐

痴撚線真係

留名

長追下盤暫時淨輸沙特同利是

上盤仲有克羅地亞同丹麥同塞爾維亞既 ，不過傳統勁旅輸晒真係搞到賭仔jump晒

呢3場買左上
但西班牙阿根廷呢幾場應該殺左唔少賭仔

成個世界盃係琴晚輸少少
其他日子平注全勝

今晚高多芬會唔會惡過狗
學少

女皇安妮之前當地有冇賽事舉行？
如果有就可以參考下之前嘅表現先

好似真係無，琴日Ascot都係無馬跑
小弟都唔太熟外國馬
純粹見盛事先研究下

頭場真心呼喚個仔d績咁勁夠唔夠跑

美國馬過江龍

有冇人過馬場，啲餐廳有咩食

如果超班嘅美國馬有力一戰，相反就收皮啦

Queen Anne 係頭場

嚟啦！！！我兵星期日跑
今季最大棍READY

又係時時精綵大雄圖
淒涼佬想連汁都撈埋

好撚high 有冇手足諗過賭足四日

[以奇用兵大雄圖]六月二十四日沙田十場日馬討論區

無，世盃蓋過雅士谷既興趣

參考下鄉土有個tipmaster 喺海外賽事出嘅po
我幾鍾意睇佢啲料
仲要有時幾準下

我全年都係等ascot 世盃呢幾日唯有賭少d

有時會睇下佢

加陣多數睇行圈

其實QPQ要得杜鵑花，無可能飛走隻電擊長矛
當然電擊長矛上年跑過一次，跑得好柒

玩 F4 啦 有多寶

蘋 馬 人 ： 雷 神 出 走 留 後 遺 症

馬 會 公 佈 下 季 牌 照 前 夕 突 然 爆 出 莫 雷 拉 將 會 離 港 到 日 本 發 展 ， 確 是 馬 圈 近 日 最 轟 動 的 新 聞 。 雷 神 已 公 開 說 了 他 的 原 因 及 考 慮 ， 但 外 界 仍 有 各 方 面 的 揣 測 ， 其 實 馬 圈 瞬 息 萬 變 ， 不 會 因 某 某 離 開 而 影 響 運 作 ， 今 天 雷 神 告 別 香 港 馬 場 ， 可 能 很 快 又 有 另 一 個 風 靡 全 港 馬 迷 的 冠 軍 騎 師 崛 起 。

原 本 大 家 也 期 待 莫 雷 拉 與 潘 頓 在 今 季 餘 下 賽 期 ， 大 演 緊 湊 的 冠 軍 騎 師 爭 霸 戰 ， 但 雷 神 決 定 離 港 ， 卻 即 時 令 這 場 競 爭 變 得 淡 然 無 味 ， 大 概 馬 迷 也 對 雷 神 是 否 仍 會 為 名 而 戰 有 保 留 ， 而 事 實 上 ， 雷 神 在 宣 佈 離 港 後 的 上 周 三 夜 馬 ， 他 的 表 現 是 遠 離 水 準 ， 潘 頓 把 握 機 會 贏 四 場 ， 更 進 一 步 將 雙 方 差 距 拉 開 至 五 場 。

不 過 ， 上 周 末 日 馬 的 莫 雷 拉 ， 甫 開 場 卻 展 現 出 久 違 的 拼 勁 及 鬥 志 ， 頭 幾 場 賽 事 都 展 現 出 他 初 來 港 時 的 顛 峰 水 準 ， 最 終 這 天 他 與 同 樣 表 現 出 色 的 潘 頓 各 贏 三 場 ， 其 中 「 天 賜 寶 」 影 相 僅 勝 「 踏 雪 名 駒 」 ， 以 及 「 精 明 才 子 」 力 拒 「 志 同 道 合 」 ， 更 可 能 是 最 後 冠 軍 誰 屬 的 關 鍵 。 姑 勿 論 如 何 ， 馬 迷 在 投 注 今 季 餘 下 七 次 賽 事 ， 必 須 臨 場 注 意 雷 神 是 如 上 周 夜 馬 般 「 失 蹤 」 或 是 日 馬 般 「 搏 盡 」 。

潘 頓 獨 大 舊 病 發 作
很 多 馬 迷 已 展 望 潘 頓 下 季 勢 將 一 人 獨 大 ， 更 擔 心 他 以 往 經 常 騎 大 熱 門 失 準 飄 忽 的 毛 病 又 再 發 作 。 事 實 不 見 得 潘 頓 下 季 順 理 成 章 沒 有 競 爭 對 手 ， 馬 會 行 政 總 裁 應 家 柏 早 前 就 表 示 ， 正 努 力 物 色 與 莫 雷 拉 同 等 級 數 的 騎 師 來 港 ， 他 未 有 透 露 游 說 的 目 標 人 選 ， 對 方 是 否 接 受 馬 會 邀 請 更 是 未 知 數 。 在 公 眾 馬 迷 的 立 場 ， 當 然 期 望 多 幾 個 好 騎 師 來 港 客 串 ， 引 入 更 多 競 爭 ， 且 看 應 家 柏 這 張 期 票 是 否 會 在 短 期 內 兌 現 。

睇 通 睇 透 ： 拍 賣 會 滯 銷 關 世 界 盃 事
今 季 三 月 舉 行 的 首 輪 馬 匹 拍 賣 會 大 賺 六 千 萬 ， 但 上 周 五 的 次 輪 拍 賣 會 ， 馬 會 要 蝕 本 八 百 幾 萬 ， 滯 銷 的 原 因 除 了 當 日 公 佈 新 一 輪 抽 新 馬 結 果 ， 不 少 入 紙 馬 主 已 中 籤 ， 還 有 撞 正 世 界 盃 ， 唔 少 馬 主 訂 好 機 票 往 俄 羅 斯 睇 波 ， 缺 席 拍 賣 會 。

上 周 五 晚 上 舉 行 了 本 季 第 二 輪 香 港 國 際 馬 匹 拍 賣 會 ， 競 投 結 果 卻 強 差 人 意 ， 拍 賣 價 最 高 的 Lot 9 ， 亦 只 不 過 是 2 8 0 萬 港 元 ， 馬 會 歷 史 性 蝕 八 百 幾 萬 ， 其 實 箇 中 原 因 亦 不 難 理 解 。 首 先 ， 這 個 拍 賣 會 的 舉 行 日 期 一 再 推 遲 ， 初 期 每 季 只 舉 辦 一 次 ， 而 是 在 1 2 月 國 際 賽 前 夕 舉 行 ， 後 來 每 季 分 兩 次 舉 行 ， 分 別 在 1 2 月 和 三 月 ， 而 近 年 卻 只 在 三 月 舉 行 ， 今 年 則 再 次 分 為 兩 節 ， 分 別 在 三 月 及 六 月 舉 行 。 本 馬 季 即 將 完 結 ， 今 次 六 月 拍 賣 會 所 售 出 的 馬 匹 ， 基 本 上 今 季 亦 趕 唔 切 試 閘 ， 估 計 最 快 亦 要 今 年 尾 才 可 以 正 式 出 賽 ， 對 於 急 切 期 待 馬 匹 出 賽 的 馬 主 而 言 ， 今 趟 拍 賣 會 的 吸 引 力 大 減 。

此 外 ， 今 次 拍 賣 會 的 舉 行 日 期 ， 撞 正 新 一 輪 抽 新 馬 結 果 公 佈 ， 據 知 上 季 中 後 備 籤 的 馬 主 ， 今 季 有 好 多 都 順 利 中 籤 ， 可 以 在 7 月 1 日 入 口 自 購 馬 ， 或 者 明 年 7 月 1 日 入 口 PPG ， 他 們 因 而 放 棄 了 以 上 季 後 備 籤 的 資 格 ， 在 上 周 五 拍 賣 會 競 投 新 馬 的 念 頭 。 而 且 ， 目 前 正 進 行 四 年 一 度 的 世 界 盃 ， 不 少 馬 主 一 早 訂 好 機 票 出 埠 ， 馬 會 在 這 段 時 間 舉 行 拍 賣 會 ， 可 算 是 棋 差 一 着 。

不 過 ， 之 前 幾 次 拍 賣 會 的 成 交 價 屢 創 新 高 ， 以 及 近 年 拍 賣 馬 的 平 均 質 素 普 通 ， 相 信 這 才 是 令 買 家 卻 步 的 主 要 原 因 。 雖 然 有 「 巴 基 之 星 」 的 成 功 例 子 作 招 徠 ， 但 上 年 度 以 高 價 售 出 的 「 家 品 皇 者 」 ( 已 退 役 ) 及 「 旅 遊 皇 者 」 ， 都 只 贏 過 四 班 賽 ， 而 成 交 價 9 0 0 萬 的 「 迢 迢 千 里 」 至 今 卻 三 戰 不 上 名 ， 出 賽 成 績 未 如 預 期 呢 。

偉高力道>電擊長矛

唔知 我就一棍圖仔W
長矛神經刀 久唔久先1次近 上場有影今場可能又唔見 朵花要力戰先贏到 照咁計朵花又唔係咁勁
隻偉哥力道是個謎 唔知進步成點

其實學少隻野都okay 之不過要發揮150%

我覺得圖 道未必差過花
美國那匹不明

學少隻野問一問日仔啦
百回夢初跑G1

拼百圖大縮程，諗起都驚驚地，不過係蘇神助陣

Yoshida 有當年小圓椒咁勁就夠打嘅

道真係OK
上個月初真係縮過落一哩，試比你睇得

上季講緊跑緊英國冠軍錦標
唔計金庫神偷，都仲同緊高地之舞，詩人之言嗰批一齊返

唔驚 神蘇>誠仔

轉播+莫雅=柒
呢個定律嚟

轉播+莫雅+貓仔大棍自己偶像=柒到無得再柒
呢個定律嚟

睇馬算 唔參與

不過最近兩場都要電兔喎，伊斯巴翰D對手弱之餘仲要險勝，我仲係有D驚

8場7次入q 可以一試？

希望狀態一場比一場好
前兩次有自己友做步速，我都擔心無步速

可以一試嘅，不過佢未同歐洲馬碰過，唔知水準係邊個位

有步速，Deauville 隻垃圾一定放頭

要看臨場，如果唔緊張可能機會大D

千六一向唔係呢堆頂班馬最佳路程,要睇邊匹縮到

多維小城級際賽上名多 可以做下3344腳

第三場皇席有邊隻潛質冷馬

華府

華府好啊 一千專家 上場輸少少比巴特殊

仲有無

奇情都可以，上場輸俾巴特殊同華府
蔚藍海角都可以要返，上場係香港就忘記啦，始終學少騎加埋直路專家

今場蔚藍海角，好同意直路專家加學少
呢隻好都渴望贏返場G1

再數嘅可以揀十字灣角，凡貝廣場
不過呢D嘅P高過W 可以揀做腳

自膠，係十字石標

奧維李雅殺得哂？？

今年退咗好多,希望以質取勝
呢埸巴特殊鬥奧維利雅啦

蔚藍海角其實頂多第三熱
反而想搏佢wp

偉高力道,杜鵑花

得唔得

頭場呢

偉高力道英國得6.5倍W

唔熟外國馬
真係鳩up

花

百回夢 100%

花,拼百圖 偉高力道

差唔多 會唔會太熱

頭場 百圖同百回夢都好靚

最尾執隻腳lol 優仕達 百回夢 電擊長矛 多維 呢D會近

拼百圖 百回夢了

有無link

咩link

直播link 無電視睇

屌 又係心穎

睇我條link lol

牙貓 買15 OK？

廣東話又親切少少咁

除左3,4，仲有咩心水好

一棍

15 10

shuuuu

又係電擊長矛 之前好似有場跑第2好分的

回咗了有七倍啦

利馬圖

心悅好狠柒煩 聽佢把聲就炆

真
最鍾意搶野講

紅海灣

多維小城p ok?

哥倫

要賭馬追數

偉高

電擊

優達

Japan goallll

偶像隻馬女行出來好神氣

例柒

屌 就來忍唔住

忍唔住了

爆啊

天下第一 屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

跑咩

咩鳩野臨時代表
又柒

on9 咁上次跑乜

天下第一例柒

Run wt

牙誠人地唔同佢握手

1-8/6-4
8 6 影相第2 3

痴撚線賽果 又柒

我百回夢+天下一

屌呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

臨時代表

跑1之後唔知咩

貓囝又燈燈到慢閘全程跟跑

笑死

係 62倍W

隻偉高力道洗唔洗咁後...

爆到七彩

想問下跑乜

痴撚線
次次支持 次次柒

買左百回夢

咪支持啦

1 8 6 4

sick horse
不過差d

1，8，6，4

仲記得高地之舞輸條街番黎

第2場10倍樓下d馬穩唔穩
唔穩飛晒佢

24隻馬都唔分組
重有隻2.9倍w
你買埋我嗰份

20 20180619_S1_r02_h20.gif (20)編曲才士 4 127 莫雅 岳伯仁

SKIP

5千幾蚊q
直路點解會咁跑法 匿係入面跑

皇席支持學少

我都包曬頭咁上ifc

(1)登廣告 (3)酒吧賬單

呢個真

咪燈啦

第2場qqp好分

大家都講下笑你係咪太認真

我同學少幾夾

鹹成

唔緊要 佢都講下笑姐

貓巴燈力好似強到變燈神啦

你頭先係咪買咗百回夢

沈集成

Thx

買親偶像都柒

無買百回夢

勁過我

睇嚟可以放棄高手了

其實上年都好多冷門爆出

咁又難d

有啲料到

爆到咁,一向呢場優勝劣敗
兩匹熱門散晒

1，6，17，22

On9好心就整好d個底色

登廣告

唔想聽官台 不如睇RW賽馬台同競馬知舍聯合直播

香港瓶

你唔係好勁既咩

你騎柒哂

返我主場鬥過

食完泥咪咁lol

海外馬唔識
等水

鹹成講野怪怪地

岳伯仁+莫雅

歐洲最強，天下第一

個短髮好好J

拼百圖去左邊

不嬲係咁

番黎睇馬

去右邊 冇力

不要再說了

佢講英文正常d

開波先輸1k

賭咁大

🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵

學生哥 返工人工錢黎

咁你仲賭咁大

岩岩輸左哥倫比亞 求水

只1落左好多 有冇人跟?不過今場太多馬一條路感覺上買全餐等爆冷都唔錯

編曲才士兩邊都回飛

不嬲注碼係咁
我貓都知

呢啲場合F 啦

2號落得咁急

見到個組合我都驚

Ching 有無英國果邊賠率

屌心悅咪阻咸成講野啦

英國4.33

雅 直播必柒

真係咸成嚟

只能信係佢

把聲唔似wor
唔淫既

有無link可以share

做愛夢

利申：唔買

我貓j開聲優

感激

太空法律
香港21倍 英國11倍

隻2號啲賠率

廿鳩幾隻馬
我抖抖先

兩歲馬
又爆過？

含淚買我雅

求爆多次

stats顯示絕大多數呢場既頭馬都係季內/出戰生涯暫時不敗
唔知爆唔爆到冷

買哂藍衣沒煩惱

又睇爆冷

咸成上去做咩

咁多馬出嘅呢場

dung 講馬嗰D慘, 明明唔識D馬都要講半個鐘.

屌馬歡喜

把聲唔似佢
其實邊個嚟的？

比哂心悅講囉 佢咁鐘意講

每逢越洋馬都有呢個迷思

(13)愛做夢

24隻馬跑

23

做愛夢

決勝時刻

做愛夢做愛夢做愛夢

跟綠格好似掂 心靈平衡

隻14

又可以睇下布宜學

有冇link睇直播

J2

咁都call到馬

戴圖理

手痕買了

花萼 登廣告

7-1-20-24

戴圖理

老豆

水泥GEL
戴圖理

中了

真係有沈集成

7-1啡格Q

call 馬唔難, 之前背晒D衫同名就得.

大熱2隻 棄左1 要左2
我屌 都贏小小

霍仔誠仔第二

因為小橋流水請左佢上去

呢場又走嚟開返熱門

一唔買偶像，買其他人即中

我正式宣布同莫雅割蓆

成哥都好少出聲
可能覺得班友on99

加陣有四個人定三個人做緊節目

唔是要共患難既咩

挽留

我都奇怪
一直搵唔到佢地把聲

不了

hi

藍陣今日唔多掂wo

正式迷

高多芬集團，布宜學

又反多個莫

Hi

屌on9

會唔會你正式迷邊個就邊個柒

唔專一

世界波呃錢呀bb

買哂莫艾誠好似有出路

請循例負評

成堆馬 未到終點 斷左

誠囝俾霍仔屌得多開竅

今日咸成會唔會講呀旺下季遠征英國

鹹成話自己唔識外國馬 唔講咁多野

而家係 高興 心詠 外國腎

我豬左5k 大注左德國

4個人
成哥好少出聲

痴線

無曬子彈，點支持得落手

留比霍仔買

點解莫雅唔騎華府

你有兩個腎

鹹成串9雷拉

岩岩哥狗假撚到

人有馬無

今鋪仲唔到岳伯仁贏
岳品腎生醒啊

兩分鐘紅牌

你旺我旺

追下盤好過啦

rc 12m跟住下半場出黎hea到 明明上半場都仲有火

華府💪

條友感覺仲發緊夢 屌多幾下可能醒

不了 睇唔岩唔買仲好

買左1，7p 冇買qpq

占士

皇席買藍營？

沈集成講緊馬？？

得架啦！我屌醒咗佢

係呀 請左佢上去做嘉賓

你係現場
睇到咩

SHARE下相啦

我威好撚自私
係現場又唔影幾張相些牙

係窩佢威威過

咸成：獎金唔吸引 韓國都有啦

遠征成績>JohnS

真係有咸成

翩翩

寧願去日本韓國

無傷都未必會遠征啦

香港又冇得育馬

貓巴支持蔚藍海角之外，仲有咩心水

有，絕育

總獎金好似得54萬鎊

蔚藍海角 SKIP得

巴特仔

歐洲啲短途馬都要跑到八九十十一歲

上場中戴圖理WP呀

6 9會唔會比人打劫

戴圖理樣真係老了

本來跑金沙軒
試閘傷左

Jim Crowley

佢有帶過話贏左都係20萬鎊

我中Q

信唔信3場都開哂1號 2號好鍾意但飛左次黎香港怕元氣大傷

我貓棄雅 雅之後全部win曬
用心良苦

牙蔡幾時帶馬出去威威

唔係我 戴圖理第四啦

反了反了

真係跑榮譽多過為獎金
我記得雅士谷賽期有幾個G1係英女王頒獎

winx有無跑雅士谷賽期??

OK 今場咩心水 貓蛇

In 貓巴 We Trust

華拉素奇

無

唔識
跟你地

No

oliver

贏左日本先啦

我都唔識

你咪要咗Blue point 囉

華府都想要下

阿仔

呢場HADICAP
頭尾差九磅

行圈Blue point個身好壯

分齡讓磅黎嫁

Blue Point 唔錯

咁無辦法
唯有要...

藍

咸成水泥GEL小橋流水

誠哥牙

呢位騎師勁唔勁？

隻2真係咁高水

幾好分喎

咸成打下丁先

又講阿旺

奇情落飛

牙旺

唔好再講牙旺

巴特殊係咪癲

咸成講點會好似屌你

有脾氣？

唔係

無咩問題
係咪真係高曬

一般，長年中遊

成哥把聲有D沙沙地

4)凡貝廣場

係嘅 發脾氣就要打折扣

係咁影住隻2做乜

點解馬會啲地區同racing post 啲地區唔同

會跑出

比少樣野你地跟 易D掠水

2 6 10

2,4!

隻1洗唔洗咁熱

鏡頭差撚到 係咁影隻2

偶像會否爆冷

比哂貼士你

姓莫嘅rider

BLUE

10>1 2 11

AGGER

BLUE GOALL

蔚藍海角贏

1－2QCASHED

WP

大棍
中'

學少

中啊
貓巴好嘢

我愛你啊布宜學

蔚藍海角

屌 我學

1000岩哂

真係比曬tips

布仔

中條T唔撚中條四重

易撚到

咁遠來香港試課閘

QPQ
WP

學少 BLUE POINT
LOVE U ALL

blue point

終於鸁返d輸沒錢1半 雖然都係wp 100

Blue point 勁

Goooooal

單屌獨贏

差d開2,11q

迷布宜學係正確嘅決定

同神仙D馬跑完係唔同D

布宜學右手鞭換左手鞭呢下好鬼瀟灑

LOVE U

跑第二幾號

痴線 原來係貼士

布！

1

馬場男神

天下第一莫雅繼續發夢就岩

試閘

4

2-1-11

跑咩？ 10號呢

2-1 - 11 4

莫雅

我偶像果場扮廢成功

3場都有1號 下場1有冇人會要

3rd

好彩無放棄 11真係好叻女

岩岩放工
點解學仔有成十倍咁好分

11

其實大家會唔會因為贏左巴基情感上俾多幾分布宜學

A巴有無買學少

J2直播 買雅一定係厭錢多

閘前一路回飛

今季好似淨係靠平仔係我雅身上嬴錢

我迷學迷咁耐有來冇去

一早揀咗

最重要要睇貓囝有無買天下一

頂 頭場冇一棍電擊長矛P
拼百圖
竟然爆隻臨時代表

賭波又唔好分又難中 賭馬好過

Wb

我買咗學少

唔係11號第三咩

蔡神仙D馬慘啊 睇黎都係馬主唔肯比馬出去提款

係11啊 10無影

平仔 我吹奏到俾人屌到開花
雅少幫我平反

今晚收工了

陪大家係到睇埋馬算啦
唔會再出手

哩隻好馬嚟
之後跑1200重好

下場呢

平仔配偶像好癲

鹹成做兩場就走人

場4000米 一齊食埋個杯麵先啦

贏一場歐洲短途G1係咪仲少獎金過香港一班跑第五？

唔敢證明自己 辣殺

拜火教徒 21倍

唔玩了
嬴夠就收手
唔想輸返出去

我主要研究都係兩場G1

聽日唔使開工咩

12：00同12：35果兩場再落注

35蚊呀
一棍咪好

莫雅今日試閘 聽日打真軍

今年皇席第一都有三百幾萬港紙

咁有咩心水

有冇人試過係國際賽贏過馬會㗎

呢場又冇買到十字灣角

搵華恩庭出去都夠啦

有親高地之無都要輸

香港定外國

今日轉播不了

喂喂喂1.8W係咪傻咗啊

海軍

兩歲最佳雄馬

軍歌返去跑啦
本身都贏雅士谷

外國嘅

岳伯仁頭3場9隻馬只有1隻馬入Q仲要係熱門 睇黎可以放棄

點晒名架啦
條三重彩成四千幾

立即三隻包T

我真係收手
可能佢會嬴

今年伯仁堆馬唔多掂

隔晚佢係大熱 而加變左籠中馬大熱
海軍上場放頭第四都已經好好
但其實我鐘意象徵畫風
唔明上場點解咁曳

有冇可能出到新袋袋為王

上一次呢隻直播都有跑 可以參考下

上次
隆尚

籠中馬香港賠率太過份
完全唔抵買

原本無咁過份

今場繼續藍營

籠中馬又係范高爾啲仔，仲要成日大熱又跑得好

要我海軍好似又要埋羅馬
羅馬好似香港利多系馬主

6同10有冇人要?

畫風上場一步都無
今場變身

10! 藍營又贏啊

頭場仲返緊工
岩岩嗰場沖緊涼
兩隻上場都買緊

隻DI仔跑呢場都有得爭
上次打吡擺明唔到

係黃生
上場25 倍贏愛爾蘭二千堅尼

係，羅馬證明晒1600一級賽實力
分分鐘膽重穩陣

應該GEL頭嬴
無計老母唔到2400

其實冷腳可以拖返佢

係呀
羅馬係利多系黃生

伯仁底出都唔奇
我鐘意象徵多過海軍
海軍上場都買左
籠馬1.9倍

岳伯仁話佢跑愛爾蘭打吡

貼易勝10幾倍抵到爛

佢呢期真係傻傻地

等睇另一隻又比Justify秒殺

上場贏咗海軍

上場我都有買
最後400我O哂咀
仔仔騎可唔可以底出

唔知佢呢排做乜
法國戰線直頭潰敗

唔睇好愛爾蘭2000堅尼呢條form line出黎既馬

少少似前兩三年藍營
應該全體換血緊

呢幾年有斷層，新嘅接唔到舊嘅馬

呢場要揀四隻
我都係象徵 海軍 羅馬 籠馬

上年谷到好盡

26個G1嘅代價

3寶搵鬼買咩屌

要番活頓林地

我雅定獨臂刀

信巴米高~10號 GOGOGO

9-10 單Q啦屌 唔洗度

貼易勝

唔撚見一半

又袋袋為王

啡格信唔過 頭3場目前沒影

4 9

呢場呢隻勁喎

影住7號大家識買

NAVY FLAG 放到咁

痴撚線
岳伯仁又想底出

輸埋

跑乜

又搵莫雅鳩放

早講左啡格信唔過啦

老豆呀...

D飛咁準

Gooooal 大熱拖畫風

第4呀7號

次次都呢招

都話係象徵
差啲贏

有冇拜火

畫風真係變身

冇，第5 6

又親眼睇住偶像柒足咁多場

巴米高好撚廢

號9-3-10-7

好癲
用隻歐洲兩歲最佳雄馬放散曬

真係好撚柒

收手，睇世界盃

唔好甘講=-=信返個第3算好 隻馬好搶口

迷十三巴打 心水清啊

J2魔咒

貼埋欄好好多 不過搵位真係柒撚到

戰術大師

A巴
今日可以嗎

陪你

唔夠羅馬柒
我以為貝湯美騎緊

淨入過一次三甲

屌打 畫風俾人打劫 閘後先有大注

Blue point

算佢啦 點都比返個位置 沒位置我就真係屌佢老母啦 重點真係沒位走

今日試閘 聽日打真軍

真係要認撚住呢D大賽都濕鳩既騎師

一隻中已經夠

我一陣再開個聽日既新post好唔好

@老巫

布宜學

莫雅要去馬了

佢上場都係放

又燈雅少

場波又準備半和

多謝

3991米
手足準備好杯麵未

油長靚仔主帥>>>>>>>>>毒撚食泥騎師

食泥

[紫陽花金庫神偷]六月二十日英國皇家雅士谷威爾斯親王錦標賽馬日討論區

聽日既

滿漢大餐
呀伯搵仔仔底岀先有錢食咋

反了反了

我都係跟大隊算
學少

唔sick買啊

4KM
廿鳩幾隻馬
欣賞下算啦

[紫陽花金庫神偷]六月二十日英國皇家雅士谷威爾斯親王錦標賽馬日討論區

打杖啊屌

賭返世假盃算

我有炒面王

塞內加爾

金庫

點解隻兆卡城沒跑2年 都做緊出面大熱

邊個騎啊

睇左星期日個報名表
慾望高漲 J到出哂血
而加開定Post得唔得

有人開左了

Same here

比燈神開左啦

有誤會定點

杜拜金禧好撚狗 唔睇馬房仲以為係油藍衫

長途馬梗係買莫威利啦
邊有得輸

又要睇堆跳欄馬鳩跑

層層遞進

差少少買poland fg

莫雅條友，要爆仲唔係呢鋪

自從食泥之後，高手

唔通要同伯仁分手

哩隻都係抵，英國第4熱門7.5倍
香港20倍，莫威利咁多隻我排佢最先

仲可以請咩人

Thanks 貓巴

白堅

原來隻7，上場巴度贏

巨鷹拍翼殺曬

19w
咁重磅點跑4000呀

三傻報錯馬

Derby Jockey

白堅故事好勵志

屌你白堅黎咖喎 乜野仔仔贏啊

海旁市集

岳伯仁可以請係香港岩岩要準備走人既騎師

十三少

酒國琴音@食泥肯塔基

第5場 位置
17 (17)汪洋之女

酒國琴音，肯塔基打吡

三少

replay please

準備睇有幾多隻 斷氣

2015年開始贏咗3場馬
第四場就係葉森打吡
真係堅架

爬行大賽

焗個杯麵重有時間剩

海外腎真係好勁

廿鳩隻唔熟既馬都報得咁準

2-5-15-7

直路到底係點撚樣call
係咪痴撚線

好彩有錢收

世紀慢步速嚟

兩隻莫威利

真係長途莫威利

莫威利又袋

12-5-15-7先岩

總時間四分半鐘

中到15 place
又打劫

我睇頭1000都覺得好慢

濕泥

跟住就柒到依家

muddy

所以蘇兆輝幾乎放到

召喚貓巴

阿聯酋打吡贏18個馬位
肯塔基打吡輸70幾個馬位

巴雞 贏女皇盃 輸精英碟

人有馬有
學少

數已正

尾場佢會唔會騙我

水泥Gel

不要問只要信

啲肥婆真係好黑人憎
企喺條欄都要撞開我

嗰邊輸到兩粒

明恰鳩你asian啦

水泥gel

證明香港豬一水準極高

波蘭班垃圾

利雲度夫斯基

忍唔住做咗電腦wallpaper

Source: racing post

尾場買咩好

已灣

上一次無啦啦放頭
不過香港短途級數係勁

同香港啲廢老有得揮

到底聽日學少鷹爪刀會型定柒
不過要對金庫神偷

上次包尾今次贏G1

都會地帶

廢到

上次快閘跑錯晒

說好的迷學呢

一撞佢地
即刻話你RAPPER

柒硬
馬問題

SWSDownload Service Suspension
文件下載系統服務暫停

We apologize for any inconvenience caused.
不便之處，敬請原諒。

For further enquiry, please email to: swsinfo@vtc.edu.hk
如有任何問題，請電郵至: swsinfo@vtc.edu.hk

Please do not reload this page.
請不要重新整理此頁。

轟炸大戰返到歐洲都贏G1

好似一般

屌 回錯po

上一場真定假呀

莫騙我

如有任何問題，請電郵至: swsinfo@vtc.edu.hk

放GPA

好想睇成績呀屌

上場已經唔掂

係呀 想G meet 唔meet到offer

高深

我威即係話鷹爪刀可以一棍

唔怕喎 上次唔掂下次咪會掂 上次掂既即係下次唔使望住

比心機讀書啦同學仔
仲賭馬

有時間幫你睇下
頭先莫威利係包q定位置q

金庫睇落贏

D真力架好撚勁
D南非亞種力架

好撚難估佢地啲心意同目標
但用得主帥必定去

上一場輸到癲了

買咩好

PQ

希望有二二三三

合家歡娛樂

加油呀日清巴
祝你收到最想要個offer

有二二三三都還神
點解上一場咁差
真係唔明呀

司馬經典冠軍一跑落去真係無WOR

加油
希望你繼續有書讀

屌佢9點先開

孖寶過緊why not

六隻跑第五

唔好好似我咁,高不成低不就

請不要重新整理此頁。

ok

賭馬鍛煉邏輯思維
有助讀書

利申：岩岩個sem先3(A-)1B

唯有再等下啦
急唔黎

今個SEM未放

下年FINAL YEAR了
淨讀一個SEM書，SEM 2無曬CREDIT，準備社大

社畜

你遲早咪又係
垃圾

屌，買中帝主峽
無沙加大橋

7，11....點買得中呀

貓巴你都加油呀
尾sem順利渡過
我就完哂等grad喇

好似2-7-11-5

輸哂

莫騙我騙左我200

中左

大家一齊做垃圾社畜
社會寄生蟲

偶像: D handicap你地慢慢爭